即時！青山公路屯門入元朗有RB

時間2050兄弟小心

[行動又無人理？] 全球最大親子抗爭活動上線啦！ #birdfoldingchallenge

摺一隻紙鳥，影相，放上Facebook / Twitter / Instagram，並加上hashtag #birdfoldingchallenge #929globalmarch #929GlobalAntiTotalitarianism，copy呢段文字再tag 5個朋友，就完成！

頭先差d中撚左
呢邊唔係架架車都查
隻狗會望一望你先

另一邊水邊圍入都有rb

我老豆架車。。。